醒少少!極速打q死啲籃屍即刻走就會畀人啦！

千祈唔好交畀啲舊呀佢拉埋你㗎打q完班仆街就即刻走啦